好奇怪 馬會仲未公佈賽果

平時跑完多數15分鐘後有得睇預計派彩
而家第二場(19:45)都就黎跑 仲未公佈結果
係咪有D奇怪?

真心膠？

自膠
原來今日星期二

SORRY

咁順便係到講下
頭場 實力飛駒嬴得

有得諗喎